屌你老母，邊個721癱瘓九龍交通啊

成條彌敦道塞死晒
係唔係暴徒扮炒車癱瘓交通

塞左成個鐘

仲未塞完
係巴士坐左成個鐘

觀塘都一撚樣

觀塘好似炒DC9
癱瘓交通捉得啦，玩死成個東九龍

手足好波

醒嘅一早坐鐵

屯公未有事

係，不過不了
寧願巴士等下都唔坐鐵

竟然

荃灣都塞

樓主又微服出巡